有冇巴絲玩水晶蝦

開左個TG谷一齊分享養蝦心得

Pish

撐奴奴

Ok

養左幾次半年就死哂

味道OK不過太細隻冇咩癮

閑時齊9up

比較有興趣發光水母

冇玩TG lee到分享得唔得

梗係ok

乜來

是咪要水冷。

得粒米咁大隻賣幾千銀

Yes 開冷氣都ok

依家平咗好多la 幾十蚊已經有隻靚